如果連世界杯都入唔到，學咩人講一帶一路？

想學人做大佬，但跟本唔入流，連最基本既國際視野都講唔上，枉你仲話有國內聯賽，仲話學人崛起？ 掘蜆就有你份！！